顯徑好唔好住？

下個月屯馬就開

突然間出九龍東好快

而且堆村屋好似幾抵租

有鐵 啲仆街業主就起價啦

出入必經狗屋

自己諗

你唔方佢唔會加你租仲搭黨錢

利申 住緊個堆村屋 一條路過有哂狗屋同消防局

區區都有狗屋

冇乜野食 要出返大圍先多d選擇

顯徑暫時冇私樓
得村屋

有鐵就會貴，沙田區永遠唔會平，口碑好

想問顯徑村屋好唔好住？又或者有冇治安/蛇蟲鼠襪問題

狗鐵不了
831 之後無搭